一人一張侮辱黑警既圖片或gif

好想儲起一堆相得閒J下，
一人一張侮辱黑警既圖片。
歡迎任何警察仆街含家產， 受傷， 畀人打既相同gif
好想整一個合集

真心想知佢點影

鳩硬sir

屌笑左

鳩sir

鳩硬SIR做咩想睇自己伙記被人打

鳩sir洗唔洗解釋下

冰壺好好玩

大家小心，樓主白衫狗。

咁岩我又係

打死不離3兄弟

鳩蛇答唔到~

洪七公

好撚攪笑，，

好正呀

點解佢地行路成日仆街

格硬用兩隻腳緊係仆街啦

個白衫頭也不回

一定係黃絲警插水

Sorry 一張唔夠喉

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

麻煩巴絲睇下

趕走三五毛！

有冇人印出嚟貼

叫左你帶唔好扮狗吠

仲有冇魚革GIF

好撚高質

曲線搵證據

太長gif唔到

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

依個後續先正

已經將呢個post星星左

鳩sir, 你條賓周呢

唔怪之得無親戚 原來警犬黎

仆街

呢個賤到仆街

香港警察 不斷自__

以為自己好勁 單拖衝入人群

尋狗

尋廢老

有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

721見 香港人加油！

好撚柒呀屌你老母

呢張正

呢張係雨傘果時？

😂😂😂😂😂😂

屌唔做差佬可以拍喜劇啦
D肢體語言好笑到

[溫馨提示/發夢必入]大掃除指引！！！

求幫推urgent

冇嘢好講

小拳石阿sir叫咩名 有冇其他資料？
想貼連農

交俾你啦師兄

失控警員收工扮示威者打人！！！

失控警員又攞分

[有片有download Link]蘆葦蔥暗地表示藍白衫克警係暴徒

隻狗問你做乜鳩啊

新·治癒post

隻狗心諗 好地地學咩人用兩隻腳跑

佢係我條𡃁 你打佢左邊 佢會比埋右邊你打

佢真係好錫身
咁咪乖囉警犬
扭幾下又收工

好心其他黑警學下人啦

唔好搞我後面

推

汪汪汪汪汪

汪汪汪

算唔算

塊磚大穫啦襲警

警方強烈譴責新城市廣場地板
要求商場清潔部作出合理解釋及回應

如果個個似佢咁就香港太平

屌 魔警 呢單野睇番真係打冷顫

鳩sir做緊內鬼，定已經冇做狗了？究竟人扮狗定狗扮人，真係摸唔透

第一張好撚正，好合拍

有片 佢下一秒衝去扑人

你自己問下樓主啦

其實警狗都好可憐
上頭就等著佢地送頭墊屍底

鳩Sir 早晨

好撚有意思

笑撚咗

屌你老母呀

跟住佢打到啲人仆晒街

狗狗：咪撚影衰我啦垃圾

1

下面嗰張影得好靚

有冇片 想睇

忍唔住笑咗出聲

下面留言個post係咪就係樓主

10+10既

會員鳩硬冇親戚 (43785)，係灣仔高級警司，韋SIR

韋sir

鳩Sir 冇料告人想上黎攞料？

我都想問

而家發生 全香港會當佢英雄

鳩sir 上黎搜証

19 呀

你班撚樣唔撚好再看圖作故事
一係就跟貼啲
一係就柒少陣唔好咁多性幻想
次次啲人喺度解釋都講到口臭
條濕鳩警轉個頭就衝去毆市民
你見佢未打係因為未嚟增緩淆底呀
呢個香港做得狗都係仆街
咪撚自作多情啦好撚嘔心呀

係囉.........
應該post後段

又再回顧

好撚正

笑撚死

我屌你呢個我真係笑出聲

唯唯暗地行動緊

push

又cut得幾好

有聲

個誤字錯咗

喺我個閪入面真係好硬

依張正

屌你老母！咁就落左地獄

冒警賊俾人拉咗

留名

Block啦大佬
阿sir，你點解釋啊

呢個一定入Top 5

我解釋咗好撚多次， 開親po都有人問， 自己起底睇番我嘅紀錄， 我回應過我唔係警察， 張相係響舊同學群組收到

少林寺十八銅人

721 港島見

我想睇新城市綠衫女警崩潰要男警護住既片

睇親都覺得好好笑

邊套戲梨架？🤣

垃圾警犬又想屈9我地扮慘情
唔該你啦
第一張圖已經係自己人打自己人就唔好衝出黎
真係唔係人地想叫你毅俊仔
你自己用埋D咁無恥嘅方式搏同情
好L樣衰啊！

鳩sir 係咪到今日都未講張相點影

我答咗好多次， 舊同學群組收到， 唔係我影我唔係警察

一人n個創意又合法對付黑驚方法

做咩呀想我哋幫你搵文宣嘅素材？
屌你啦黑警！

4肢

簡潔，可以大量印製，行到邊，貼到邊

同一個人咩

侮辱黑警呀 識唔識睇字

lm

其實佢都算無咩攻擊性？

屌

真心勁

真hea做

高汁

同埋應該係=9.5

啲人睇張gif就覺得搞笑
後面佢都扑人啦

合作技

小心係對家收集情報

善用起底功能 叫人POST侮辱黑警 但自己就POST黑警受傷圖

究竟佢點過體能？
隻手同支警棍差唔多粗

你睇左其他圖未

上網睇過一條片，係有一排藍衫，之後有1男1女示威者指住其中1個藍衫，笑9佢月亮臉，個藍衫塊臉真係成個月亮咁，但又無聲出。有無人搵得番出黎

支持警察死於非命

咪再理呢條友 死黑警
大家集中返721！！！

後續呢屌你

又冇左1秒 點解冇張完整

畫質差少少，傷眼請注意！

我都諗緊係bug定係連提水條友都唔識計